% Henri Menke, Michael Schmid, Marcel Klett, 2012 Universität Stuttgart.
%
% Dieses Werk ist unter einer Creative Commons Lizenz vom Typ
% Namensnennung - Nicht-kommerziell - Weitergabe unter gleichen Bedingungen 3.0 Deutschland
% zugänglich. Um eine Kopie dieser Lizenz einzusehen, konsultieren Sie
% http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/de/ oder wenden Sie sich
% brieflich an Creative Commons, 444 Castro Street, Suite 900, Mountain View,
% California, 94041, USA.

%
% Vorlesung am 16.10.2012
%
\renewcommand{\printfile}{2012-10-16}

\section{Einführung: Stern-Gerlach-Experimente}

\subsection{Versuchsaufbau (1921)}

\begin{figure}[H]
  \centering
  % % By Romeo Van Snick
  \tdplotsetmaincoords{75}{140}
  \begin{tikzpicture}[tdplot_main_coords,scale=0.7]
    \newcommand{\nodin}[1]{coordinate(#1)}
    
    \draw[style={fill=lightgray!80,draw=none,opacity=1},style={thick,draw=gray}](0,-2,0)--(0,2,0)\nodin{A}--(0,2,2)\nodin{B}--(0,1,2)\nodin{C}--(0,1,1)\nodin{Q}--(0,-1,1)\nodin{D}--(0,-1,2)\nodin{E}--(0,-2,2)\nodin{F}--cycle;
    
    \draw[style={fill=lightgray!80,draw=none,opacity=1},style={thick,draw=gray}](F)++(-6,0,0)--(F)--(E)--++(-6,0,0)--cycle;
    \draw[style={fill=lightgray!80,draw=none,opacity=1},style={thick,draw=gray}](D)++(-6,0,0)--(D)--(E)--++(-6,0,0)--cycle;
    
    \draw[style={fill=lightgray!80,draw=none,opacity=1},style={thick,draw=gray}](0,-1,3)--(0,0,2)\nodin{G}--(0,1,3)\nodin{H}--(0,1,4)\nodin{I}--(0,-1,4)\nodin{J}--cycle;
    \draw[style={fill=lightgray!80,draw=none,opacity=1},style={thick,draw=gray}](G)++(-6,0,0)--(G)--(H)--++(-6,0,0)--cycle;
    \draw[style={fill=lightgray!80,draw=none,opacity=1},style={thick,draw=gray}](H)++(-6,0,0)--(H)--(I)--++(-6,0,0)--cycle;
    \draw[style={fill=lightgray!80,draw=none,opacity=1},style={thick,draw=gray}](J)++(-6,0,0)--(J)--(I)--++(-6,0,0)--cycle;
    \draw[style={fill=lightgray!80,draw=none,opacity=1},style={thick,draw=gray}](Q)++(-6,0,0)--(Q)--(D)--++(-6,0,0)--cycle;
    
    \foreach \x in{0,2,4,6}{
     \draw[style={>=stealth',draw=black,line width=0.55pt},->] (-\x,0,2)--(-\x,1,1);
     \draw[style={>=stealth',draw=black,line width=0.55pt},->] (-\x,0,2)--(-\x,0.5,1);
     \draw[style={>=stealth',draw=black,line width=0.55pt},->] (-\x,0,2)--(-\x,0,1);
     \draw[style={>=stealth',draw=black,line width=0.55pt},->] (-\x,0,2)--(-\x,-0.5,1);
     \draw[style={>=stealth',draw=black,line width=0.55pt},->] (-\x,0,2)--(-\x,-1,1);
     }
    
    
    \draw[style={fill=lightgray!80,draw=none,opacity=1},style={thick,draw=gray}](0,-2,0)--(0,2,0)\nodin{A}--(0,2,2)\nodin{B}--(0,1,2)\nodin{C}--(0,1,1)\nodin{Q}--(0,-1,1)\nodin{D}--(0,-1,2)\nodin{E}--(0,-2,2)\nodin{F}--cycle;
    
    \draw(-9,0,1.8)\nodin{R};
    
    
    \draw[style={fill=lightgray!80,draw=none,opacity=1},style={thick,draw=gray}](R)++(0,-0.5,-0.5)--++(0,0,1)\nodin{R3}--++(0,1,0)\nodin{R2}--++(0,0,-1)\nodin{R1}--cycle;
    \draw[style={fill=lightgray!80,draw=none,opacity=1},style={thick,draw=gray}](R1)++(-1,0,0)--(R1)--(R2)--++(-1,0,0)--cycle;
    \draw[style={fill=lightgray!80,draw=none,opacity=1},style={thick,draw=gray}](R3)++(-1,0,0)--(R3)--(R2)--++(-1,0,0)--cycle;
    
    \tdplotsetrotatedcoords{0}{90}{0}
    \tdplotdrawarc[tdplot_rotated_coords,fill=black,style={thick,draw=gray}]{(R)}{0.1}{0}{360}{}{}
    \draw[thick](R)--(-5,0,1.8)\nodin{M};
    
    \draw[thick](M)--(5,0,2)\nodin{M1};
    \draw[thick](M)--(5,0,1.6)\nodin{M2};
    
    \draw[style={fill=lightgray!80,draw=none,opacity=1},style={thick,draw=gray}](C)++(-6,0,0)--(C)--(B)--++(-6,0,0)--cycle;
    \draw[style={fill=lightgray!80,draw=none,opacity=1},style={thick,draw=gray}](A)++(-6,0,0)--(A)--(B)--++(-6,0,0)--cycle;
    
    
    \draw(5,0,0)\nodin{S};
    \draw[style={fill=lightgray,opacity=0.6,draw=none},style={thick,draw=gray}](S)--++(0,2,0)--++(0,0,3.6)--++(0,-4,0)--++(0,0,-3.6)--cycle;
    
    \draw(5,0,1.8)\nodin{K};
    
    \tdplotdrawarc[tdplot_rotated_coords,fill=black]{(M1)}{0.03}{0}{360}{}{}
    \tdplotdrawarc[tdplot_rotated_coords,fill=black]{(M2)}{0.03}{0}{360}{}{}
    \draw(R1)++(-1,0,2.5)\nodin{R4};
    \draw(S)++(2,0,0)\nodin{S1};
  \end{tikzpicture}
\end{figure}

\begin{notice*}[Ergebnis:]
  \begin{enum-arab}
    \item Jedes einzelne Atom wird einen festen Betrag entweder nach oben oder nach unten abgelenkt. \label{itm:1.1 1)}
    
    \item Wenn viele Atome nacheinander gemessen werden, sind beide Ergebnisse gleich wahrscheinlich. \label{itm:1.1 2)}
    
    \item Wird der Magnet und Schirm in der $x,z$-Ebene gedreht, bleiben \ref{itm:1.1 1)} und \ref{itm:1.1 2)} erhalten.
  \end{enum-arab}
\end{notice*}

\subsection{Klassische Analyse}

Die Hamilton-Funktion für ein Silberatom lautet
%
\begin{align*}
  H = \frac{\bm{p}^2}{2 m} - \bm{\mu} \cdot \bm{B}(\bm{r}) ,
\end{align*}
%
wobei $\bm{\mu}$ das magnetische Moment des Atoms ist. Die Kraft auf das Silberatom ist gegeben durch:
%
\begin{align*}
  \bm{F} = \nabla (\bm{\mu} \cdot \bm{B}(\bm{r})) .
\end{align*}
%
Der dominante Teil der Kraft ist die $z$-Komponente
%
\begin{align*}
  F_z = \bm{\mu} \frac{\partial \bm{B}}{\partial z} \simeq \mu_z \underbrace{\left. \frac{\partial B_z}{\partial z} \right|_{z=0}}_{\text{const.}} .
\end{align*}
%
Wir erwarten, dass $\bm{\mu}$ unpolarisiert ist, das heißt jeder Wert $\mu_z = | \bm{\mu} | \cos\theta$ auf der Kugel $(\theta,\varphi)$ gleich wahrscheinlich ist. Das bedeutet für die Wahrscheinlichkeit:
%
\begin{align*}
  p(\theta) = \frac{2 \pi}{4 \pi} \sin \theta .
\end{align*}
%
Auf dem Schirm:
%
\begin{figure}[H]
  \centering
  \begin{pspicture}(0,-2)(2,2)
    \psline[linecolor=DarkOrange3]{-o}(0,1.8)(0.8,1.8)
    \psline[linecolor=DarkOrange3]{-o}(0,-1.8)(0.8,-1.8)
    \uput[0](0.8,1.8){\color{DarkOrange3} quant. mech.}
    \uput[0](0.8,-1.8){\color{DarkOrange3} quant. mech.}
    \rput{-90}(0,0){\psGauss[linecolor=MidnightBlue]{-1.8}{1.8}}
    \uput[0](0.8,0){\color{MidnightBlue} klass. mech.}
    \psline(0,-2)(0,2)
  \end{pspicture}
\end{figure}

\begin{notice*}[Fazit:]
  Selbst wenn man vollständige $z$-Polarisation zur Erklärung annimmt, ist nicht zu verstehen, warum es nach Drehen des Schirms bei zwei Häufungspunkten bleibt.
\end{notice*}

\subsection{Hintereinanderausführung: Schlüsselexperimente}

Kurzdarstellung für den Magneten und die Strahlen:
%
\begin{figure}[H]
  \centering
  \begin{pspicture}(0,-2)(4,1)
    \rput(0,0){\psframe(-0.25,-0.25)(0.25,0.25)\rput(0,0){\color{DimGray} O}}
    \rput(2,0){\psframe(-0.5,-0.5)(0.5,0.5)\rput(0,0){\color{DimGray} SG,$z$}}
    \psline{->}(0.25,0)(1.5,0)
    \psline{->}(2.5,0.3)(4,0.3)
    \psline{-|}(2.5,-0.3)(3.5,-0.3)
    \uput[-90](0,-0.25){\color{DimGray} Ofen}
    \uput[-90](2,-0.5){\parbox{8em}{\color{DimGray}\centering Stern-Gerlach in $z$-Richtung}}
    \uput[0](3.5,-0.3){\color{DimGray} blockieren}
    \uput[0](4,0.3){\color{DimGray} weiterführen}
    \uput[90](3,0.3){\color{DimGray} $+$}
    \uput[90](3,-0.3){\color{DimGray} $-$}
  \end{pspicture}
  \caption{Stern-Gerlach Experiment: Schematischer Aufbau}
\end{figure}
%
Physikalische Eigenschaft: Spin ($\hateq$ Auslenkung) in $\pm \bm{n}$-Richtung
%
\begin{align*}
  \sigma_n = \pm 1
\end{align*}
%
Dieses $\sigma_n$ ist unsere Messgröße.

Nach der Messung von $\sigma_n$ (und Ausblendung des $-1$-Kanals) ist das System (Atom) im Zustand $\ket{ n_{+} }$.
%
Die Schlüsselexperimente ergeben sich durch Ausblenden und Hintereinanderschalten.

\begin{example*}[\ForwardToEnd \hspace{0.5em} Experiment 1] ~
  %
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \vspace*{-2em}
    \begin{pspicture}(0,-1)(7,1)
    \rput(0,0){\psframe(-0.25,-0.25)(0.25,0.25)\rput(0,0){\color{DimGray} O}}
    \rput(2,0){\psframe(-0.5,-0.5)(0.5,0.5)\rput(0,0){\color{DimGray} SG,$z$}}
    \psline{->}(0.25,0)(1.5,0)
    \psline{->}(2.5,0.3)(4.5,0.3)
    \psline{-|}(2.5,-0.3)(3.5,-0.3)
    \uput[90](3,0.3){\color{DimGray} $+$}
    \uput[90](4,0.3){\color{DimGray} $p=1$}
    \uput[90](3,-0.3){\color{DimGray} $-$}
    \rput(5,0){\psframe(-0.5,-0.5)(0.5,0.5)\rput(0,0){\color{DimGray} SG,$z$}}
    \psline{->}(5.5,0.3)(6.5,0.3)
    \uput[90](6,0.3){\color{DimGray} $+$}
    \uput[0](6.5,0.3){\color{DimGray} $p=1$}
    \end{pspicture}
    \vspace*{-4em}
  \end{figure}
  %
  \begin{align*}
    \mathrm{prob}\left[ \sigma_z = \pm 1 \Big| \ket{z_{+}} = 1 \right] = 1
  \end{align*}
  %
  Verallgemeinerung:
  %
  \begin{align*}
    \mathrm{prob}\left[ \sigma_n = + 1 \Big| \ket{n_{+}} \right] = 1 \\
    \mathrm{prob}\left[ \sigma_n = - 1 \Big| \ket{n_{+}} \right] = 0
  \end{align*}
  %
  \begin{notice*}[Fazit:]
    Eine Wiederholung derselben Messung ergibt ein identisches Ergebnis (in jede Richtung).
  \end{notice*}
\end{example*}

\begin{example*}[\ForwardToEnd \hspace{0.5em} Experiment 2a] ~
  %
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \vspace*{-2em}
    \begin{pspicture}(0,-1)(9.5,1)
    \rput(0,0){\psframe(-0.25,-0.25)(0.25,0.25)\rput(0,0){\color{DimGray} O}}
    \rput(2,0){\psframe(-0.5,-0.5)(0.5,0.5)\rput(0,0){\color{DimGray} SG,$z$}}
    \psline{->}(0.25,0)(1.5,0)
    \psline{->}(2.5,0.3)(4.5,0.3)
    \psline{-|}(2.5,-0.3)(3.5,-0.3)
    \uput[90](3,0.3){\color{DimGray} $+$}
    \uput[90](4,0.3){\color{DimGray} $1$}
    \uput[90](3,-0.3){\color{DimGray} $-$}
    \rput(5,0){\psframe(-0.5,-0.5)(0.5,0.5)\rput(0,0){\color{DimGray} SG,$x$}}
    \psline{->}(5.5,0.3)(7.5,0.3)
    \psline{-|}(5.5,-0.3)(6.5,-0.3)
    \uput[90](6,0.3){\color{DimGray} $1/2$}
    \uput[90](6,-0.3){\color{DimGray} $1/2$}
    \uput[90](7,0.3){\color{DimGray} $1$}
    \rput(8,0){\psframe(-0.5,-0.5)(0.5,0.5)\rput(0,0){\color{DimGray} SG,$z$}}
    \psline{->}(8.5,0.3)(9.5,0.3)
    \psline{->}(8.5,-0.3)(9.5,-0.3)
    \uput[90](9,0.3){\color{DimGray} $1/2$}
    \uput[90](9,-0.3){\color{DimGray} $1/2$}
    \end{pspicture}
    \vspace*{-4em}
  \end{figure}
  %
  \begin{align*}
    \mathrm{prob}\left[ \sigma_x = \pm 1 \Big| \ket{z_{+}} \right] = \frac{1}{2} \\
    \mathrm{prob}\left[ \sigma_z = \pm 1 \Big| \ket{x_{+}} \right] = \frac{1}{2}
  \end{align*}
  %
  \begin{notice*}[Fazit:]
    Die $x$-Messung hat die vorhergehende $z$-Eigenschaft >>geändert<<.
  \end{notice*}
\end{example*}

\begin{example*}[\ForwardToEnd \hspace{0.5em} Experiment 2b]
  Analog zu Experiment 2a, ersetze SG,$x$ durch $SG,y$.
\end{example*}

\begin{example*}[\ForwardToEnd \hspace{0.5em} Experiment 3] ~
  %
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \vspace*{-2em}
    \begin{pspicture}(0,-1)(10,1)
    \rput(0,0){\psframe(-0.25,-0.25)(0.25,0.25)\rput(0,0){\color{DimGray} O}}
    \rput(2,0){\psframe(-0.5,-0.5)(0.5,0.5)\rput(0,0){\color{DimGray} SG,$z$}}
    \psline{->}(0.25,0)(1.5,0)
    \psline{->}(2.5,0.3)(4.5,0.3)
    \psline{-|}(2.5,-0.3)(3.5,-0.3)
    \rput(5,0){\psframe(-0.5,-0.5)(0.5,0.5)\rput(0,0){\color{DimGray} SG,$\bm{n}$}}
    \psline{->}(5.5,0.3)(6.5,0.3)
    \psline{->}(5.5,-0.3)(6.5,-0.3)
    \uput[0](6.5,0.3){\color{DimGray} $p=\cos^2 \theta/2$}
    \uput[0](6.5,-0.3){\color{DimGray} $p=\sin^2 \theta/2$}
    
    \rput(10,-0.7){
      \pstThreeDCoor[linecolor=DimGray,linewidth=1pt,xMax=1,yMax=1,zMax=2,xMin=0,yMin=0,zMin=0,nameX=\color{DimGray}$x$,nameY=\color{DimGray}$y$,nameZ=\color{DimGray}$z$]
      \pstThreeDLine(0,0,0)(1,0,2)
      \pstThreeDNode(0.75,0,1.5){A}
      \pstThreeDNode(0,0,1.5){B}
      \ncarc[arrows=<-,linecolor=DarkOrange3]{A}{B}
      \pstThreeDPut(0.3,0,1.1){\color{DarkOrange3} $\theta$}
    }
    \end{pspicture}
    \vspace*{-4em}
  \end{figure}
  %
  \begin{align*}
    \mathrm{prob}\left[ \sigma_n = \pm 1 \Big| \ket{z_{+}} \right] =
    \begin{dcases}
      \cos^2 \frac{\theta}{2} \\
      \sin^2 \frac{\theta}{2}
    \end{dcases}
  \end{align*}
\end{example*}

\minisec{Superposition vs. Messung}

\begin{example*}[\ForwardToEnd \hspace{0.5em} Experiment 4] ~
  %
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \vspace*{-2em}
    \begin{pspicture}(0,-1)(9,1)
    \rput(0,0){\psframe(-0.25,-0.25)(0.25,0.25)\rput(0,0){\color{DimGray} O}}
    \rput(2,0){\psframe(-0.5,-0.5)(0.5,0.5)\rput(0,0){\color{DimGray} SG,$z$}}
    \psline{->}(0.25,0)(1.5,0)
    \psline{->}(2.5,0.3)(4.5,0.3)
    \psline{-|}(2.5,-0.3)(3.5,-0.3)
    \rput(5,0){\psframe(-0.5,-0.5)(0.5,0.5)\rput(0,0){\color{DimGray} SG,$x$}}
    \pnode(5.5,0.3){A1}
    \pnode(5.5,-0.3){A2}
    \pnode(6.5,0){B}
    \ncdiag[angleA=0,angleB=180,linearc=0.2]{A1}{B}
    \ncdiag[angleA=0,angleB=180,linearc=0.2]{A2}{B}
    \rput(7,0){\psframe(-0.5,-0.5)(0.5,0.5)\rput(0,0){\color{DimGray} SG,$z$}}
    \psline{->}(7.5,0.3)(8.5,0.3)
    \psline{->}(7.5,-0.3)(8.5,-0.3)
    \uput[0](8.5,0.3){\color{DimGray} $1$}
    \uput[0](8.5,-0.3){\color{DimGray} $0$}
    \end{pspicture}
    \vspace*{-2em}
  \end{figure}
  %
  \begin{notice*}[Fazit:]
    Wird die $x$-Komponente nicht gemessen, bleibt die $\sigma_z = \pm 1$ Eigenschaft erhalten.
  \end{notice*}
\end{example*}

\begin{example*}[\ForwardToEnd \hspace{0.5em} Experiment 5]
  \begin{enum-alph}
    \item ~
    %
    \begin{figure}[H]
      \centering
      \vspace*{-2em}
      \begin{pspicture}(-0.5,-2.2)(4,0.5)
        \pstThreeDLine(-0.4,0,-0.4)(-0.4,0,0.4)(0.4,0,0.4)(0.4,0,-0.4)(-0.4,0,-0.4)
        \pstThreeDPut(0,0,0){\color{DimGray} O}
        \pstThreeDLine(-0.6,1.2,-0.6)(-0.6,1.2,0.6)(0.6,1.2,0.6)(0.6,1.2,-0.6)(-0.6,1.2,-0.6)
        \pstThreeDPut(0,1.2,0){\color{DimGray} SG,$z$}
        \pstThreeDLine(-0.6,2.6,-0.6)(-0.6,2.6,0.6)(0.6,2.6,0.6)(0.6,2.6,-0.6)(-0.6,2.6,-0.6)
        \pstThreeDPut(0,2.6,0){\color{DimGray} SG,$x$}
        \pstThreeDLine(-0.6,4.0,-0.6)(-0.6,4.0,0.6)(0.6,4.0,0.6)(0.6,4.0,-0.6)(-0.6,4.0,-0.6)
        \pstThreeDDot(-0.3,4.0,-0.3)
        \pstThreeDDot(0.3,4.0,-0.3)
        \pstThreeDDot(-0.3,4.0,0.3)
        \pstThreeDDot(0.3,4.0,0.3)
      \end{pspicture}
      \vspace*{-2em}
    \end{figure}
    %
    ohne Ausblenden, aber mit genügend räumlicher Separation.
    
    \item \label{itm:1.3 b)} ~
    %
    \begin{figure}[H]
      \centering
      \vspace*{-2em}
      \begin{pspicture}(-0.5,-2.2)(4,0.5)
        \pstThreeDLine(-0.4,0,-0.4)(-0.4,0,0.4)(0.4,0,0.4)(0.4,0,-0.4)(-0.4,0,-0.4)
        \pstThreeDPut(0,0,0){\color{DimGray} O}
        \pstThreeDLine(-0.6,1.2,-0.6)(-0.6,1.2,0.6)(0.6,1.2,0.6)(0.6,1.2,-0.6)(-0.6,1.2,-0.6)
        \pstThreeDPut(0,1.2,0){\color{DimGray} SG,$z$}
        \pstThreeDLine(-0.6,2.6,-0.6)(-0.6,2.6,0.6)(0.6,2.6,0.6)(0.6,2.6,-0.6)(-0.6,2.6,-0.6)
        \pstThreeDPut(0,2.6,0){\color{DimGray} SG,$x$}
        \pstThreeDLine(-0.6,4.0,-0.6)(-0.6,4.0,0.6)(0.6,4.0,0.6)(0.6,4.0,-0.6)(-0.6,4.0,-0.6)
        \pstThreeDPut(0,4.0,0){\color{DimGray} SG,$z$}
        \pstThreeDLine(-0.6,5.4,-0.8)(-0.6,5.4,0.8)(0.6,5.4,0.8)(0.6,5.4,-0.8)(-0.6,5.4,-0.8)
        \pstThreeDDot(-0.3,5.4,-0.6)
        \pstThreeDDot(0.3,5.4,-0.6)
        \pstThreeDDot(-0.3,5.4,0.6)
        \pstThreeDDot(0.3,5.4,0.6)
        \pstThreeDDot(-0.3,5.4,-0.2)
        \pstThreeDDot(0.3,5.4,-0.2)
        \pstThreeDDot(-0.3,5.4,0.2)
        \pstThreeDDot(0.3,5.4,0.2)
      \end{pspicture}
      \vspace*{-2em}
    \end{figure}
    %
    \item \label{itm:1.3 c)} Ohne mittleren SG,$x$
    %
    \begin{figure}[H]
      \centering
      \vspace*{-2em}
      \begin{pspicture}(-0.5,-2.2)(4,0.5)
        \pstThreeDLine(-0.4,0,-0.4)(-0.4,0,0.4)(0.4,0,0.4)(0.4,0,-0.4)(-0.4,0,-0.4)
        \pstThreeDPut(0,0,0){\color{DimGray} O}
        \pstThreeDLine(-0.6,1.2,-0.6)(-0.6,1.2,0.6)(0.6,1.2,0.6)(0.6,1.2,-0.6)(-0.6,1.2,-0.6)
        \pstThreeDPut(0,1.2,0){\color{DimGray} SG,$z$}
        \pstThreeDLine(-0.6,2.6,-0.6)(-0.6,2.6,0.6)(0.6,2.6,0.6)(0.6,2.6,-0.6)(-0.6,2.6,-0.6)
        \pstThreeDPut(0,2.6,0){\color{DimGray} SG,$x$}
        \pstThreeDLine(-0.6,4.0,-0.6)(-0.6,4.0,0.6)(0.6,4.0,0.6)(0.6,4.0,-0.6)(-0.6,4.0,-0.6)
        \pstThreeDDot(0,4.0,-0.3)
        \pstThreeDDot(0,4.0,0.3)
      \end{pspicture}
      \vspace*{-2em}
    \end{figure}
    %
    \item Analog zu \ref{itm:1.3 b)}, allerdings mit kontinuierlicher Abschwächung von SG,$x$. Damit ergibt sich \ref{itm:1.3 c)}, denn die beiden mittleren Dubletts interferieren destruktiv.
  \end{enum-alph}
\end{example*}
